import UserCard from "./UserCard";

const InterViewsSlider = () => {

    const interviewObject = [
        {
            "pId": "001",
            "name": "Sadat Alam Protik",
            "position": "Goal Keeper",
            "jerseyNumber": "84",
            "characteristics": "Compassionate",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhqLLsvC3m1fafFV0ZsNNIOe2Mbq1gC8Eu4ofP3ne7ltX5Yg38F_Zv6EDpt1fAmMRG37WPrTM8muSQecsj92L9V7B3RTNHa5P0Jmmc2CGOpp_NxxOEqtu1vC0zTMP7MjZ2MClPFY8jbfHKfDUdTlw3v1Bt8B44ZSRZvEzgRnLXYQXxPYJMOX9j101BnVEs/s1600/Protik%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj3zHgBZzF3ntJh3zDd-Sshopd_fSn0dnC8v2N-hcazzXReAFrXg4POc7bipVrnA_jZRIkRHDy0Zq1LUm3oCQIeV3eqsk4xEVVEzL3-RyUgGxIUaztPtgE_uSH7OPQ3KwP2LqNwmwac7EKD2vRymm6427aKU5xNeojFgvacmNrABk-TWF8Z9Cst4doGSKw/s1600/Protik%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "рж╕рж╛ржжрж╛ржд ржЖрж▓ржо ржкрзНрж░рждрзАржХ" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Compassionate" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "ржЦрзЗрж▓рж╛ржЗ ржкрж╛рж░рж┐ ржирж╛, рждрж╛рж░ ржЖржмрж╛рж░ ржкржЬрж┐рж╢ржи ЁЯШВ, ржЧрзЛрж▓ржХрж┐ржкрж╛рж░ ржерж╛ржХрждрж╛ржо, ржЖрж░ ржорж╛ржЭрзЗ ржорж╛ржЭрзЗ ржХрж┐ржЫрзБ ржмржирзНржзрзБ ржбрж┐ржлрзЗржирзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рждрзЗ ржжрж┐рждрзЛ ржЖржорж╛ржХрзЗ ред" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзорзк" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржЦрзЗрж▓рзЛрзЯрж╛рж░рж░рж╛" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "рж╕рзНржкрж╖рзНржЯ ржоржирзЗ ржирзЗржЗ, ржЦрзБржм рж╕ржорзНржнржмржд рзирзжрзирзз рж╕рж╛рж▓ ржерзЗржХрзЗ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржПржХ ржмржирзНржзрзБ ржЖржЫрзЗ ржпрж╢рзЛрж░рзЗ ред ржирж╛ржо ржЗржХржмрж╛рж▓ ред ржУ ржПржХржжрж┐ржи ржврж╛ржХрж╛рзЯ ржЖрж╕рзЗ, рждржЦржи рж╕рзЛрж╣рж╛ржи рж▓рж╛ржмрж┐ржм ржЖрж░ ржЕржирж┐ржХ ржЖржорж╛ржХрзЗ ржХрж▓ ржХрж░рзЗ ржмрж▓рзЗ, ржЗржХржмрж╛рж▓ ржЖрж╕ржЫрзЗ, ржмрж┐ржХрзЗрж▓рзЗ ржмрзЗрж░ рж╣ржЗрж╕ ред ржмрж┐ржХрзЗрж▓рзЗ ржмрзЗрж░ рж╣рзЯрзЗ ржжрзЗржЦрж┐ рж╕рзЛрж╣рж╛ржирзЗрж░ ржХрж╛ржзрзЗ ржмрзНржпрж╛ржЧ ред ржмрзНржпрж╛ржЧрзЗ ржХрж┐ ржЖржЫрзЗ ржЬрж┐ржЬрзНржЮрж╛рж╕рж╛ ржХрж░рждрзЗржЗ ржЬрж╛ржирж╛рж▓рзЛ ржлрзБржЯржмрж▓ ред ржорж╛ржарзЗ ржпрзЗрзЯрзЗ ржУрж░рж╛ рждрж┐ржиржЬржи ржЦрзЗрж▓рждрзЗ рж▓рж╛ржЧрж▓рзЛ, ржЖрж░ ржЖржорж┐ ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржХрж░рждрзЗ рж▓рж╛ржЧрж▓рж╛ржо ред ржорж╛ржЭрзЗ ржХрж┐ржЫрзБржХрзНрж╖ржгрзЗрж░ ржЬржирзНржп ржирзЗржорзЗржУржЫрж┐рж▓рж╛ржо рж╣рзЯрждрзЛ ред рждрж╛рж░ржкрж░ ржмрж▓рзЗржЫрж┐рж▓рж╛ржо ржПрж░ржкрж░ ржЦрзЗрж▓рждрзЗ ржЖрж╕рж▓рзЗ ржЬрж╛ржирж╛ржЗрж╕ ржЖржорж╛ржХрзЗ ред ржзрзАрж░рзЗ ржзрзАрж░рзЗ ржкрзНрж▓рзЗрзЯрж╛рж░ ржмрж╛рзЬрждрзЗ ржерж╛ржХрзЗ ред рж╕рждрзНржпрж┐ ржХржерж╛ ржмрж▓рждрзЗ ржУржЗ рждрж┐ржиржЬржи ржерзЗржХрзЗ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ ржпрзЗ ржПрждрзЛ ржкрзНрж▓рзЗрзЯрж╛рж░ржУрзЯрж╛рж▓рж╛ ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕-ржПрж░ ржЬржирзНржо рж╣рж▓рзЛ ржЯрзЗрж░-ржУ ржкрж╛ржЗржирж┐ ред" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "ржШрж░ ржерзЗржХрзЗ ржмрж▓ржЯрж╛ ржХрж╛ржзрзЗ ржирж┐рзЯрзЗ ржмрзЗрж░ рж╣ржУрзЯрж╛, рж░рзЛржж ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржПржХржЯрзБ ржЙрж╖рзНржгрждрж╛ ржЧрж╛рзЯрзЗ ржорзЗржЦрзЗ рж╣рзЗржЯрзЗ ржпрж╛ржУрзЯрж╛, ржмрзГрж╖рзНржЯрж┐ рж╣рж▓рзЗ ржЦрзЗрж▓рждрзЗ ржирж╛ ржпрзЗрждрзЗ ржкрж╛рж░рж╛рж░ ржХрж╖рзНржЯ ржкрж╛ржУрзЯрж╛, рж╢рзАрждржХрж╛рж▓рзЗ ржЖржШрж╛рждрзЗрж░ ржЕржирзБржнрзБрждрж┐ ржмрзГржжрзНржзрж┐ ржкрж╛ржУрзЯрж╛рзЯ ржЖрждржВржХрж┐ржд рж╣ржУрзЯрж╛, ржкрзНрж░рждрж┐ржжрж┐ржи ржЕржирж┐ржХ, рж╕рзЛрж╣рж╛ржи ржХрж┐ржВржмрж╛ рж▓рж╛ржмрж┐ржмржХрзЗ ржмрж▓рж╛ 'ржмрзЗрж░ рж╣рж▓рзЗ ржЬрж╛ржирж╛ржЗрж╕', ржПржХрж╕рж╛ржерзЗ ржХрждрзЛ ржЧрж▓рзНржк (ржмрзЗрж╢рж┐рж░ржнрж╛ржЧ ржЕржлрж┐рж╕рж╛рж░ рж╣ржУрзЯрж╛рж░ ржкрзНрж░ржЪрзЗрж╖рзНржЯрж╛рж░ ржЧрж▓рзНржк) ржХрж░рждрзЗ ржХрж░рждрзЗ ржорж╛ржарзЗрж░ ржжрж┐ржХрзЗ ржпрж╛ржУрзЯрж╛, ржЖржмрж╛рж░ ржПржХржЗ ржЧрж▓рзНржк рж╢рзБржирждрзЗ рж╢рзБржирждрзЗ ржлрзЗрж░рж╛, ржХржЦржиржУ ржмрзГрж╖рзНржЯрж┐ рж╣рж▓рзЗ ржмрзГрж╖рзНржЯрж┐рждрзЗ ржнрж┐ржЬрзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛, ржлрзЗрж░рж╛рж░ ржкржерзЗ ржорзЗржбрж┐ржХрзЗрж▓рзЗрж░ ржкрж╛рж╢рзЗ ржпрж╛рждрзНрж░рзА ржЫрж╛ржЙржирж┐рждрзЗ ржмрж╕рзЗ ржЧрж▓рзНржк ржХрж░рж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ ржЖрж░ржУ ржХрждржХрж┐ржЫрзБ ржПржХ ржЕрж╕рж╛ржзрж╛рж░ржг ржЕржирзБржнрзБрждрж┐ ржпрж╛ ржнрж╛рж╖рж╛рзЯ ржЕржкрзНрж░ржХрж╛рж╢рзНржп ред ржУрзЯрзЗржЯ, ржкрзНрж░рж╢рзНржиржЯрж╛ ржЫрж┐рж▓рзЛ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ рждрж╛ржЗрждрзЛ? ржХржерж╛ рж╣ржЪрзНржЫрзЗ ржЦрзЗрж▓рждрж╛ржо ржХржо, ржжрж╛рзЬрж┐рзЯрзЗ ржерж╛ржХрждрж╛ржо ржмрзЗрж╢рж┐ ред рждржмрзЗ рж╣рзНржпрж╛ржБ, ржмрж▓ ржХрж╛ржЫрзЗ ржЖрж╕рж▓рзЗ ржнрзЯ ржкрзЗрждрж╛ржо, ржЧрзЛрж▓ рж╣ржЗрж▓рзЛ ржмрж▓рзЗ ред ржмрж╛ржЯ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ ржарзЗржХрж╛рзЯ ржлрзЗрж▓рждрж╛ржо ред ржХрж┐ржирзНрждрзБ ржпржжрж┐ ржмрж╛ржЗ ржЪрж╛ржирзНрж╕ ржЧрзЛрж▓ ржЦрзЗрждрж╛ржо, ржирж┐ржЬрзЗржХрзЗ ржжрзЛрж╖рж╛рж░рзЛржк ржХрж░рждрж╛ржо ржЖрж░ ржЧрж┐рж▓рзНржЯ ржлрж┐рж▓ ржХрж░рждрж╛ржо ред ржЧрж┐рж▓рзНржЯ ржлрж┐рж▓рзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржПржоржиржУ рж╣ржЗрждрзЛ, ржЖржЧрзЗрж░ ржЧрзЛрж▓рзЗрж░ ржХрж╖рзНржЯрзЗ рзй-рзк ржорж┐ржирж┐ржЯ ржкрж░ ржЖржмрж╛рж░ ржЧрзЛрж▓ ржЦрзЗрждрж╛ржо ЁЯШЕред рждржмрзЗ ржЕржирзНржпрж╛ржирзНржпржжрзЗрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржжрзЗржЦрзЗ рж╣рж╛ ржХрж░рзЗ рждрж╛ржХрж┐рзЯрзЗ ржерж╛ржХрждрж╛ржо ржЖрж░ ржнрж╛ржмрждрж╛ржо ржПрж░рж╛ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржПрждрзЛ ржЬрзЛрж╕ ржЦрзЗрж▓рждрзЗ!!" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "рж╕ржмрж╛рж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ржЗ ржнрж╛рж▓рзЛрж▓рж╛ржЧрзЗ, ржЖрж▓рж╛ржжрж╛ ржХрж░рзЗ ржХрж╛рж░рзЛ ржХржерж╛ ржмрж▓рж╛рж░ ржирзЗржЗ ред рждржмрзЗ ржпржжрж┐ ржмрж▓рждрзЗржЗ рж╣рзЯ ржПржХржЬржирзЗрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЦрж╛рж░рж╛ржк рж▓рж╛ржЧрзЗ рж╕рзЗржЯрж╛ ржмрж▓рждрзЗ ржЪрж╛ржЗ ред ржУрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржжрзЗржЦрж▓рзЗ ржЖржорж╛рж░ ржорзЗржЬрж╛ржЬ ржЧрж░ржо рж╣рзЯрзЗ ржпрж╛рзЯ ред ржорзЗржЬрж╛ржЬ ржЧрж░ржо рж╣ржУрзЯрж╛ ржЕрж╕рзНржмрж╛ржнрж╛ржмрж┐ржХ ржирж╛, рждржмрзЗ ржЕржирзНржпрж╛ржирзНржп ржХрж╛рж░ржУ ржорзЗржЬрж╛ржЬ ржЦрж╛рж░рж╛ржк рж╣рждрзЗ ржжрзЗржЦрж┐ ржирж╛ ред ржХрж┐ ржЬрж╛ржирж┐, рж╣рзЯрждрзЛ ржоржирзЗ ржоржирзЗ ржУржжрзЗрж░ржУ ржорзЗржЬрж╛ржЬ ржЦрж╛рж░рж╛ржк рж╣рзЯ ред рж╕рзЗржЗ ржорж╛ржирзБрж╖ржЯрж╛ ржЖржорж┐ ржирж┐ржЬрзЗржЗ ред" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржкрзНрж░ржержоржд ржЖржорж┐ ржЖрж░ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗрзЯрж╛рж░, ржнрж╛ржмржирж╛рждрзАржд ред рждржмрзБ ржнрж╛ржмрж▓рж╛ржо рж╣рзЯрзЗржЫрж┐, ржПрж░ржкрж░ ржУржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерзЗржХрзЗ ржмрж╛ржХрж┐ ржкрзНрж▓рзЗрзЯрж╛рж░ржжрзЗрж░ рж╕рж░рж╛рзЯ ржжрж┐рзЯрзЗ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕-ржПрж░ рж╕ржмрж╛ржЗржХрзЗ ржврзБржХрж╛ржмрзЛ ред" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "ржЖржорж┐ ржпржЦржи ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ ржерж╛ржХрзЗ, рж╕рзЗржЦрж╛ржи ржерзЗржХрзЗ ржпрзЗ ржмржирзНржзрзБрж░ рж╕рж░ржи рж╕ржмржЪрзЗрзЯрзЗ ржХржо, рж╕рзЗржЗ ржмржирзНржзрзБржЗ ржЖржорж╛рж░ ржХрзНрж▓рзЛржЬ ЁЯШЖ(kidding) рж╕ржмрж╛ржЗ ржХрзНрж▓рзЛржЬ ржЖржорж╛рж░, ржХрзЗржЙ ржЖржорж╛рж░ ржХрзНрж▓рзЛржЬ ржнрж╛ржмрзБржХ ржЖрж░ ржирж╛ржЗ-ржЗ ржнрж╛ржмрзБржХ " },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕-ржПрж░ рж╕ржмржЧрзБрж▓рзЛржЗ ред рждржмрзЗ ржХрзЯрзЗржХржЬржирзЗрж░ ржирж╛ржо ржЙрж▓рзНрж▓рзЗржЦ ржХрж░рж┐, ржлрж╛рж╣рж┐ржо, рж╕рж╛ржлржУрзЯрж╛ржи, рж╢рж┐рж╣рж╛ржм, рж╣рж╛рж╕рж┐ржи, рж░рж╛ржУржлрж┐рж░, ржЖрж░рж┐ржл, ржлрзЗрж░ржжрзМрж╕ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ ред" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржЖржорж┐ ржирж┐ржЬрзЗ ржПржЗ ржЧрж╛ржзрж╛рж░ ржорждрзЛ ржкрзНрж░рж╢рзНржиржЯрж╛ ржХрзЗржирзЛ ржХрж░рж╕рж┐ ржЬрж╛ржирж┐ржирж╛ ред ржХрж┐ржирзНрждрзБ рж╕рждрзНржпрж┐ржЗ ржПржоржи ржпржжрж┐ рж╣рзЯ, рждржмрзЗ ржЖржорж┐ ржбрж┐рж╕рж┐рж╢ржи ржжрзЗрзЯрж╛рж░ ржЖржЧрзЗ ржирж┐ржЬрзЗржЗ ржорж░рзЗ ржпрж╛ржмрзЛ ред" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "ржЖржорж┐ ржЖрж░ ржЦрзЗрж▓рж┐ ржирж╛ ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ, ржпрзЗрж╣рзЗрждрзБ ржЖржорж┐ ржПржЦржи ржжрзВрж░рзЗ ржерж╛ржХрж┐ ред ржкрзНрж░рждрж┐ржирж┐рзЯржд ржорж┐рж╕ ржХрж░рж┐ ред ржЖрж╢рж╛ ржХрж░рж┐ ржпрж╛рж░рж╛ ржЖржЫрзЗ ржУрж░рж╛ рж░рзЗржЧрзБрж▓рж╛рж░ ржЦрзЗрж▓ржмрзЗ ржЖрж░ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж╛ржХрзЗ ржЙржЬрзНржЬрзАржмрж┐ржд рж░рж╛ржЦржмрзЗ ред рждрж╛ржЫрж╛рзЬрж╛ржУ, ржЦрзЗрж▓рж╛ ржирж╛ рж╣рж▓рзЗ ржпрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛, ржПржЗ рж╢рж░рзНржд рждрзЛ ржЬрзБрзЬрзЗ ржжрзЗрзЯрж╛ ржирзЗржЗ ржХрзЛржерж╛ржУ, рж╕рзЛ, ржЖржорж░рж╛ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕ ржЫрж┐рж▓рж╛ржо, ржЖржЫрж┐ ржПржмржВ ржерж╛ржХржмрзЛ!!" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "ржЖрж▓рж╛ржжрж╛ ржХрж░рзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦржмрзЛ ржЖрж░ ржХрж┐, рж╕ржм ржЖржорж┐ рж╣рзЛржо ржкрзЗржЗржЬрзЗржЗ рж▓рж┐ржЦрзЗ ред ржЖржорж╛рж░ ржмржирзНржзрзБрж░рж╛ржЗ ржЬрж╛ржирзЗ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржкрзНрж░рждрж┐ ржЖржорж╛рж░ ржнрж╛рж▓рзЛржмрж╛рж╕рж╛ ржХрждржЯрзБржХрзБ, рждрж╛ржЗ ржЖрж╢рж╛ ржХрж░рж┐ ржЖрж░ ржмрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржирж╛ ржХрждрзЛржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЛ ред рж╕ржмрж╛ржЗ ржпрзЗ ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ ржерж╛ржХрзЗ ржпрзЗржирзЛ ржнрж╛рж▓рзЛ ржерж╛ржХрзЗ, рж╕рзБрж╕рзНрже ржерж╛ржХрзЗ, ржЖржиржирзНржжрзЗ ржерж╛ржХрзЗ, рж╕рж░рзНржмрзЛржкрж░рж┐ рж╕рзБржЦрзА ржЬрзАржмржи-ржпрж╛ржкржи ржХрж░рзЗ ржПржЗ ржкрзНрж░рждрзНржпрж╛рж╢рж╛ ржЖржорж┐ рж╕рж░рзНржмржжрж╛ржЗ ржХрж░рж┐ ред рждржмрзЗ ржЖржорж┐ рж╣рзЯрждрзЛ ржЕржирзЗржХрзЗрж░ рж╕рж╛ржерзЗ ржнрзБрж▓ ржХрж░рзЗ ржлрзЗрж▓рзЗржЫрж┐, рж╕рзЗржЧрзБрж▓рзЛрж░ ржЬржирзНржп ржХрзНрж╖ржорж╛ржкрзНрж░рж╛рж░рзНржерзА ред рж╕рзНржмржЪрзНржЫржирзНржжрзЗ ржЖржорж╛ржХрзЗ ржЖржорж╛рж░ ржнрзБрж▓ржЧрзБрж▓рзЛ ржмрж▓рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗржи, ржЖржорж┐ рж╕рж╛ржиржирзНржжрзЗ рж╕рзЗржЧрзБрж▓рзЛ рж╢рзБржиржмрзЛ ржПржмржВ ржорж╛ржерж╛рзЯ рж░рж╛ржЦржмрзЛ ред" }
            ]
        },
        {
            "pId": "002",
            "name": "Arefin Siraj Anik",
            "position": "Midfielder",
            "jerseyNumber": "7",
            "characteristics": "Dedicated",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiHk5AnxvYnb2cVdaRVuMTnj2FO2R7zQkVvC8q_HmHyDy6qwX3uaHxuVUds5WceoKd-xosoHqvEhWp244JEAOEgNqBIkvLC8auU7Z8qRPe2ZFoRRgBw1fIQ91BCm3p3bq1hnCQQcGqq9cHWmMSdza9JZS7s1u8Ix8E-eBKsgyWNbfSoYZs9uM7IRtWe4cc/s1600/Anik%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi6doGPGdYF2UTluNoX56Fo5UlLzIbgqAdFZH1xoa596JRAzQumBg7uwllgHUZqASrfcgvSIxtnrGGD-LsvAo6eKNj7R4GVAFIEpHoHc_VoW3NGlf48syw8AZOkxVmA3pCM2Lq5DVATS7RXQwL9uwRywV9U_C0kK8UedDPQZqqt2d9CNL62xg0PuutM1pk/s1600/Anik%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржЖрж░рзЗржлрж┐ржи рж╕рж┐рж░рж╛ржЬ ржЕржирж┐ржХ" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Dedicated" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "ржЕрзНржпрж╛ржЯрж╛ржХрж┐ржВ ржорж┐ржбржлрж┐рж▓рзНржбрж╛рж░" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзн" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "ржирзЗржЗржорж╛рж░ ржЬрзБржирж┐рзЯрж░" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "рзирзжрзирзж-рзирзжрзирзз ржерзЗржХрзЗ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Playing football regularly in the afternoon was a daily routine....So why not as a team? That's how the journey began" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Team game is always exciting I like the spirit of Predators" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "I think it's no. 11 of Predators NAHID Because he can combine so comfortably with me & other forwards in attack He's also quick & confident player" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "I'll include our No. 30 MAHMUD ASIF as I believe he's that much dedicated to play in that level" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "My fellow attackers" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "FAHIM for sure!" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ЁЯШСЁЯШСЁЯШС None" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Gonna miss them a lot for sure" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Come to the field regularly & play dedicatedly for the PREDATORS These precious moments won't last long" }
            ]
        },
        {
            "pId": "003",
            "name": "MD. Nahid",
            "position": "Right wing",
            "jerseyNumber": "11",
            "characteristics": "Humble",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhcZT4hdkmLq66XEuFUPWFzBgYzVVjzysyvjqJBepqS-EvsjiMqRWtcjv3jXUSfoHbrkA1nzYv3xPXGTXWzu4KQciwYxsQ5B4v22tK5XF5GNYXKH_6GTw84HYC3pWl19_Ok4htG2R_1GTnGhoCm5YISFN5h41Excg0vvYdbJVun-pUfomqYBaGNaYMLTvA/s1600/Nahid%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiYAptf0dxsvark9pBrUx-FM8F5DBo7e62NYv_frrcDMh6IO0mO7dcoLerEpcRcBx0vkbEtZQt49vlOUpajDeTZEN4UrFlUMPZokCtMLO1Pe9xiARrdaeShUUIH-HVVN9RGsjX6_QSBdU7-BppiFfBLeIqDHBHQyRyFIUG9Fhgb4z7FmyhWBcZdYKHFAM/s1600/Nahid%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржорзЛржГ ржирж╛рж╣рж┐ржж" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Humble" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Right Wing" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рззрзз" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "ржХрзНрж░рж┐рж╢рзНржЪрж┐рзЯрж╛ржирзЛ рж░рзЛржирж╛рж▓ржжрзЛ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "ржПржХржжржо рж╢рзБрж░рзБ ржерзЗржХрзЗржЗ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ рж╕рж╛ржерзЗ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "ржЪржорзОржХрж╛рж░" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "рж╕ржмрж╛рж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ржЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ, ржХрж╛рж░ржг рж╕ржмрж╛рж░ ржкржЬрж┐рж╢ржи ржПржХ ржирзЯ" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржЕрж╕ржорзНржнржм ржмрзНржпрж╛ржкрж╛рж░ , ржХрж╛рж░ржг ржЖржорж┐ ржорж╛ржжрзНрж░рж┐ржж рж╕рж╛ржкрзЛрж░рзНржЯрж╛рж░" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "ржирж┐рзЯржорж┐ржд ржЦрзЗрж▓рзЛрзЯрж╛рзЬ ржПржЦржи ржпрж╛рж░рж╛ рждрж╛рж░рж╛ рж╕ржмрж╛ржЗ" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "ржкрзНрж░рждрзАржХ" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "рзи ржЬржиржЗ ржд ржмрзЗржЪрзЗржБ ржпрж╛ржмрзЗ ржХрж╛рж░ржг ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржХрзЗржЙ ржпрж╛рзЯ ржирж┐" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "ржЬрзАржмржирзЗрж░ ржЕржирзЗржХ ржнрж╛рж▓рзЛ ржХрж┐ржЫрзБ ржорзБрж╣рзВрж░рзНржд ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ рж╕рзБржмрж╛ржжрзЗ ржкрзЗрзЯрзЗржЫрж┐, ржЖржХрзНрж╖рзЗржк ржЯрж╛ ржЕржмрж╢рзНржпржЗ ржмрзЗрж╢рж┐ рж╣ржмрзЗ" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "ржмрзЗрж╕рзНржЯ ржЕржл рж▓рж╛ржХ ржпрзЗ ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗржЗ ржпрж╛рж╕" }
            ]
        },
        {
            "pId": "004",
            "name": "Meheduzzaman Rafi",
            "position": "Forward",
            "jerseyNumber": "10",
            "characteristics": "Humble",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhHXvu-eIz4_0zfJev6g0rnuHQr08Q0u5Aqc8yuN-GAsASOOT-kkoDkUt8EFDSd-4rhS_v8ILJfsYNq7M6npGJdG6GFBuXqD-VGVTvrKIZ9gBgQ13Z2jsH6oXdQ4h5D22JLgZIuE-DPfd0mVwpce3cEFFCNhrDeVtv9rIZxo5-FrbE7meenM59cFEzTBtg/s1600/Rafi%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgLgZpNzQgtrhOQE-BnmexnhRc2TNPWPjfmOmpBqL9a0wEzBJIHPfooVwqhABXuPhu4ZSsLg5G5enkXU4z3Ac9gCeQy9Y6DODk-IgGshge866zsaCo1XPJln3hBUDqvPFhQFPKpfj7sZC7KlFWfS9uo_N6F87QRzUH8GNbh0J1H2S5th80NN8IaR5JaA4I/s1600/Rafi%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржорзЛржГ ржорзЗрж╣рзЗржжрзБржЬрзНржЬрж╛ржорж╛ржи рж░рж╛ржлрж┐" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Humble" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Forward" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рззрзж" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "рж▓рж┐ржУржирзЗрж▓ ржорзЗрж╕рж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "Me with some Friends(Anik,Nahid,Shohan,Labib,Niloy,Asif ETC) Founded FC predators" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "By playing together for A while, in kurmitola Airfore base football graoud" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Great" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Love To enjoy everyone playing, because everone has a Different playing style." },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Anik ( Great passing accuracy)" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Almost everyone" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Safwan" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Obviously friend stays, and Favorite player dies, BTW This Question dosen't make sanse. Answered bacause had to." },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Will Miss A Lot, But this day will never come. Because FC Pradators Will Always go on..!" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Sometimes Everyone has to sacrifice some things to adjust with everyone. Hope to enjoy playing together 3/2/1 day a week unless oneday we may regrat. Boys let's play while we have time." }
            ]
        },
        {
            "pId": "005",
            "name": "Shahriar Nazim",
            "position": "Defensive Midfielder ",
            "jerseyNumber": "05",
            "characteristics": "Friendly",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjAlT3KKPcdjeMr8Dy29swVnhQMqVQVXv6cRb5057FZSFhGJjuC7g9hfr_CH6nBYpjzhJUIR7JlF3ae5aUccEovcMjFSBq9mocZq12AQqyLI8lPuIYDMxtMUuS4ZIbzhGeWkThZooY0jDpM-LSc9CiGHnmX4qZqyIQ4Sum2wHOXK7t41fhGXOQ9eG9Zs0Hi/s1600/wbg.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj0Z-hH7bWzwdZZeDxr4kcwo_yIUiA9VaAbr_O39_C5X6K2AY6Pbk6IzW1jvSepPydd41V9rxBzi1KW_3PVHdXljszHGvkjA8WDW1oqpxhc7SJP7qxDeP2Rwjr53tIKmoNQnKfCOHChpeuzWfqrXVHOBu2gcUDcObDWKHVxz3BrSA01zl1I9SLVMvuqAqw_/s1600/snswobg.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "рж╢рж╛рж╣рж░рж┐рзЯрж╛рж░ ржирж╛ржЬрж┐ржо" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Friendly" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defensive Midfielder" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзжрзл" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "Lionel Andres Messi" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2021" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Emon onek bondhu ase jaderke ami kkhno chintam na Dhakar hisebe just Anik r Nahid ke valomoto chintam jara bolto somossa nai player ase....aste aste player barlo bondhutto barlo... jersey banalam shuru holo FC Predators er journey" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Mone rakhar moto" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "N/A" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "N/A" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Sobai amar bondhu...kaser bole kew nai" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Pro Bro" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "N/A" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Age jedin jedin kheltam na oidin oidin khelata miss kortam....kintu ekhn daily e miss kori..that means joto din khelbo na toto din e miss korbo" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Life er mor ekhn onno dike...ek ekjoner gontobbo ek ekdike....je jekhanei thakis Allah toder hedayet dik r sustho rakhuk....amake kkhno vule jas na...keep me in your prayers" }
            ]
        },
        {
            "pId": "006",
            "name": "Anagh Ahmed",
            "position": "Left Wing",
            "jerseyNumber": "10",
            "characteristics": "Culer",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhsnuiZhKXGHMJGFKHzNhYR88qO8gOt5zZ_fJ-e4awJaldVBUGKOhaGFAIG14j1ucb5zkFb7XPgcSpXNvR9w24uEp4LJPzHBjOCkGGw0zBhANGd9dOTI0k3fGwj96j-eSe0-zHfrGuERyG2wqniRbM8fqA9p1B_57qlPUljq_r_4bMOObIUdcQ2vKJwlAo/s1600/Pial%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEibcbGKRyyHDSRVNRllZeXFiL4jozN7c1ebJR64UKdBcx8VEEqZGSBXSdzGxcUyguuz_zoWI299R-V5Anh4TkDEiCDB-kgcx6B51wHoDkso42Omjh98dOL5kv203GI02e4I6DCNrM_jaRtNL5Ub9Z2FBQXZTKTVcvouym0W-uGI3AO_Nag--L1v7FWcO3I/s1600/Pial%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржЕржиржШ ржЖрж╣ржорзЗржж" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Culer" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Left Wing" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзп" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "рж▓рж┐ржУржирзЗрж▓ ржорзЗрж╕рж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "рзирзжрзирзж" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Because of nahid siuuuuuuuuu" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Good" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Protik & ЁЯРРGK" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Anik & Everyone knows why!" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Everyone" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Protik" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Both & because both are my favorites" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Just can't imagine without FC Predators...In Sha Allah we will exist in future" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "You don't know what you have done with me during corona times...Thank you my friends Brothers of mine, I just love you" }
            ]
        },
        {
            "pId": "007",
            "name": "Md Labib Al Rifat",
            "position": "Center Back (Defense)",
            "jerseyNumber": "17",
            "characteristics": "Confident",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhN0OHBzmpRWCXtlMoS6M9mBEs_p3k085ELGc1KMl_x9U8gN6u2OhfTGAj9fTl_ZkckXnvzrgjnKZG48BdWHRlrnPVp9BErXbKe80Vl-OySDu37HVP5bchDKxwhQmUy-roGHso6XglExqKmIoiIfyC_LIn3w-ndtSlA5uWW0GJleRRzzeD4QzVC6DEt5zU/s1600/Labib%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEid4H2opRzRt9F6wZQ2LKrkd2zhds2WHSOd65jB-g7Tnt8hdHC4SdqC2dOpnR6UFNwzToGqaWv9J3fgtLBP0m5hwiR19i57jaJmXziWK1dL-_LLcKeHv4fCWxXaiDYix9QI_jTgIA2ienndPBz_65CwqgQWodla2w8z2HW0tjczG5QuhoeFXh6udjV989E/s1600/Labib%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "рж▓рж╛ржмрж┐ржм ржЖрж▓ рж░рж┐ржлрж╛ржд" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Confident" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Centre Back (defense)" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рззрзн" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "ржлрж┐рж░ржЬрж┐рж▓ ржлржи ржбрж╛ржЗржХ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2019 ржерзЗржХрзЗ.....ржЖржорж┐ FC Predators ржПрж░ ржПржХржЬржи ржкрзНрж░рждрж┐рж╖рзНржарж╛рждрж╛ рж╕ржжрж╕рзНржпред" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "FC Predators рж╢рзБрж░рзБрж░ ржЖржЧрзЗржЗ ржЖржорж┐ ржЕржирж┐ржХ ржЖрж░ рж╕рзЛрж╣рж╛ржи ржлрзБржЯржмрж▓ ржирж┐ржпрж╝рзЗ ржорж╛ржарзЗ ржкрж╛рж╕рж┐ржВ ржЦрзЗрж▓рждрж╛ржо....ржорзВрж▓ржд рж╕рзЗржЦрж╛ржи ржерзЗржХрзЗржЗ ржЖржорж░рж╛ 3 ржЬржи ржЙржжрзНржпрзЛржЧ ржирж┐ржпрж╝рзЗ FC Predators рж╢рзБрж░рзБ ржХрж░рж┐ ржПржмржВ ржзрзАрж░рзЗ ржзрзАрж░рзЗ ржмрж╛ржХрж┐ рж╕ржжрж╕рзНржп рж░рж╛ржУ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ рж╕рж╛ржерзЗ ржпрзБржХрзНржд рж╣ржпрж╝ред" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "ржПржЯрж┐ ржЕрж╕рж╛ржзрж╛рж░ржг ржЕржнрж┐ржЬрзНржЮрждрж╛.....ржЖржорж╛рж░ ржЕржирзЗржХ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧржЫрзЗ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рж╕ ржПрж░ рж╕ржжрж╕рзНржп рж╣ржпрж╝рзЗ ржУ ржПржЦржирзЗ ржЦрзЗрж▓рждрзЗ ржкрзЗрж░рзЗ" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "ржЖржорж╛рж░ ржХрж╛ржЫрзЗ ржЖржорж╛рж░ ржмржирзНржзрзБ ржЕржирж┐ржХрзЗрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржмрзЗрж╢рж┐ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ ......ржпржжрж┐ржУ рждрж╛рж░ ржЙржирзНржирждрж┐рж░ ржЕржирзЗржХ ржЬрж╛ржпрж╝ржЧрж╛ ржПржЦржирзЛ рж░ржпрж╝рзЗржЫрзЗ.....рж╕рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ ржкрж╛рж╕рж┐ржВ ржЦрзЗрж▓рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржмрж┐ржзрж╛ржпрж╝ рждрж╛рж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржорж╛рж░ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗред" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржЖржорж┐ ржЕржирж┐ржХ ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЛ ржХрж╛рж░ржг ржЖржорж╛рж░ ржоржирзЗ ржХрж░рж┐ ржЕржирж┐ржХрзЗрж░ ржлрзБржЯржмрж▓ рж╕ржорзНржкрж░рзНржХрзЗ ржзрж╛рж░ржгрж╛ ржпрзЗржЯрж╛ржХрзЗ ржмрж▓рзЗ playing sense... ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ рж╕ржмрж╛рж░ ржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржЕржирзЗржХ ржмрзЗрж╢рж┐.....рж╕рзЗржЦрж╛ржирзЗ ржпрзЗржпрж╝рзЗ ржЕржирж┐ржХ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рж╕ ржХрзЗ ржЙржкрж╕рзНржерж╛ржкржи ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗ ржмрж▓рзЗ ржЖржорж╛рж░ ржмрж┐рж╢рзНржмрж╛рж╕ред" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "ржЕржирж┐ржХ, рж╕рзЛрж╣рж╛ржи, ржирж╛рж╣рж┐ржж, рж╕рж┐ржпрж╝рж╛ржо, рж░рж╛ржлрж┐" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "ржкрзНрж░рждрзАржХ" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржЖржорж┐ ржХрж╛ржЙржХрзЗржЗ ржорж╛рж░ржмрзЛ ржирж╛ .....ред" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "ржЕржирзЗржХ ржмрзЗрж╢рж┐ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЛ.....ржкрзНрж░рждрж┐ржжрж┐ржи ржмрж┐ржХрзЗрж▓ рж╣рж▓рзЗржЗ ржЫрзБржЯрзЗ ржпрж╛ржУржпрж╝рж╛ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ рж╕рзЗржЗ ржорж╛ржарзЗ....ржорж╛ржЧрж░рж┐ржмрзЗрж░ ржЖржЬрж╛ржирзЗрж░ ржкрж░ ржУ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЪрж╛рж▓рж┐ржпрж╝рзЗ ржпрж╛ржУржпрж╝рж╛рж░.....ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзЗрж╖рзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ рж╕рж╛ржерзЗ ржжрж┐ржирзЗрж░ ржкрж╛рж░ржлрж░ржорзНржпрж╛ржирзНрж╕ ржмрж┐ржЪрж╛рж░ ржХрж░рж╛......ржПржЗ ржЬрж┐ржирж┐рж╕ ржЧрзБрж▓рзЛ рж╕рждрзНржпрж┐ рждрж╛ржбрж╝рж╛ ржХрж░рзЗ ржмрзЗржбрж╝рж╛ржмрзЗ ржЖржорж╛ржХрзЗ ржпржЦржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ред" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "ржЖржорж╛рж░ ржмржирзНржзрзБрж░рж╛ ржпржерзЗрж╖рзНржЯ ржнржжрзНрж░ ржПржмржВ ржнрж╛рж▓рзЛ ржорж╛ржирж╕рж┐ржХрждрж╛рж░ ржЕржзрж┐ржХрж╛рж░рзА.....ржЖржорж┐ рж╕рж░рзНржмржжрж╛ржЗ рждрж╛ржжрзЗрж░ ржоржЩрзНржЧрж▓ ржХрж╛ржоржирж╛ ржХрж░рж┐.....ржПржмржВ ржЖрж▓рзНрж▓рж╛рж╣рж░ ржирж┐ржХржЯ ржжрзЛржпрж╝рж╛ ржХрж░рж┐ ржпрзЗржи ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржПржЗ ржмржирзНржзрзБржХрзНржд рж╕рж╛рж░рж╛ ржЬрзАржмржи ржЕржЯрзБржЯ ржерж╛ржХрзЗред" }
            ]
        },
        {
            "pId": "008",
            "name": "Rifat Arefin Niloy",
            "position": "Right Wing Back",
            "jerseyNumber": "20",
            "characteristics": "Loyal",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEge_BzKlh5gXq0qmzJSABPf-2gzAw92QLty3uYiTj9BB54O-fN2OraJF7xxHduYSQv01C2Rt3oB_yjFJUB4RVXdO6psZJLExDGjqK2Og7-QzapxE-uAqNGpQvTrbU4iRsskK7_HIFj9MON-b7hwKI8dVmh4EtSQ6daXNeao23aUWFYTLL1Gn6i0R3faSAk/s1600/Niloy%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj4NSNQMMUfhwp6OkXTVB0wdwz3z2ixuFazZFFTiwVVOWcem4ppvFLBrIA1OW-YN1-x6IznaBMyZjbUYzr7yvkliVKXm2vAZJ3ax_iZ9RgCYy7L4n424LCfsjF8hAwK2xeMihS0i8Ubjry-XeIGa4Tq7LWlJLHvWrmFtOD2mwf8RLoWthZGROE7NY80rHQ/s1600/Niloy%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "рж░рж┐ржлрж╛ржд ржЖрж░рзЗржлрж┐ржи ржирж┐рж▓рзЯ" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Loyal, humble,kind, innocent....etc" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "RIGHT WING BACK" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзирзж" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "рж▓рж┐ржУржирзЗрж▓ ржорзЗрж╕рж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "Shuru thake" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Ami khela prio manush .Bisesh kore football. Dhaka ashar por kuthay khela jay tar khoje chilm ...ekdin amr choto belar bondhu Nahid ke boli er Sha aro kichu player juger kore bikale base a khela shuru kori ...abahabe aro onk notun frnd hoy .....ter por onk din khelar por amra team er nam gothon kori ....vote er maddhome predators namkoron kori ....er ter por por e predators er first jersey nijer dayette shober kach thake to tula thake shuru kore jersey order dei ...amr sathe aro chilo bondhu Rafi . Abahabe e colte thake amr predators journey.kintu akhn hoyto er regular khelte asha hoy na ...... But in Sha Allah I'll be back soon to my loving predators ЁЯЦд" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Good" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Anik . Teammates der shokti shamortho bujhe ter upor bhorsha rekhe ter best output bahir korte pare ." },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Position bujhe player nibo, Stickers short porle Nahid, Midfield hole Anik, Defence hole Shohan" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Shobai vlo bondhu shobcheye kacher bolte Rafi and Anik" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "No one" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Amr frnd rei bacabo karon Bangladeshi nagorik hishebe amr desh er manush ke bacanu amr jonno fhoroj ." },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "In Sha Allah future a Ami jedin ay base er base commander hobo sheidin office thake bashay fhirer time a amader khelar jaygar shamne dariye jokhn cinta korbo je aykhane ekta time a frnd der sathe football khelatam ....tokhn frnd der Kotha cinta kore koto ta tdr miss korbo ta akhn e bolte pertesi na ......." },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Ami Dua kori amr shob bondhura nijera nijeder jibone shukhi hok er shobaike jate Allah rohmot er rastay rakhen . arefiniloy@gmail.com ata amr Gmail I'd ....amr frnd ra jate jeikhane e thake amk tader biyete jate dawat dey . Tader dawat dawer shudhar jonno Gmail dawa ......." }
            ]
        },
        {
            "pId": "009",
            "name": "SM Fahim Shahriar",
            "position": "Golkeeper, Defense",
            "jerseyNumber": "19",
            "characteristics": "Extrovert",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh3EO1V1M5n_v5HEEMJcGGRZ7HX_HVsHUWzZQ9Al5yXxax5OiXG3HFqwW5MXzu0l4PlJJ_nzhnFllznWJ0a2acEXoa5evYn_BbN5kfOzSlMWvt0gvZusgq_P_MXqwpe-J7dY2K7idVuF4pDhtJGNcwhyphenhyphenmx1WngGAuXeq_ZgNt2RLLN1EdWiYsHEygJT7Tk/s1600/Fahim%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiGKvZimCIyGY0jbramsROrcYn6QmGXtKU1OZWo7iGjr7KgjyweX1oqzgQ0t1fk4ZesTKyAoB8EteV9M22_g8fg9CTbhirvzklClL9wju8zoV35PR8fJ1f1k0XmN5cQleD4NeIjKLQ0UYS9TIh7YgarfcULCXCrXgf7Hu8qiqKEqTv-eUpvEE1kATIjOt4/s1600/Fahim%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржПрж╕ ржПржо ржлрж╛рж╣рж┐ржо рж╢рж╛рж╣рж░рж┐рзЯрж╛рж░" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Extrovert" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Goalkeeper, Defence" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рззрзп" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "рж▓рж┐ржУржирзЗрж▓ ржорзЗрж╕рж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "August 2022" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "ekshate khela hoito maximum somoy bikale. Pore match khelte khelte main team e dhoka" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Alhamdulillah" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Anik. For his vision and game sense" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Asif. He would be a good fit as his vision and playmaking are remarkable" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Jokhn jea thake sei kacher xD" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Asif" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "My favourite player" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Onk miss krbo koste more jabo" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "All the best for the future. And dont give up." }
            ]
        },
        {
            "pId": "010",
            "name": "Asif Bin Noor",
            "position": "Midfielder",
            "jerseyNumber": "08",
            "characteristics": "Humble",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj_2lKtzKBAIss_VRLSaAIJF-QVyjMHDQWyaYvP_-EADzsh2zuY3YWCqH__KDdZDFFwGD3dFAYC7FXeRxNFDNC4l5C0_kq75YLmfPAmhKoMOSK7WvUBvzwrESDM-bdNp_B5z_SJS2MGFXk37Apt3mInvCq_ol_CSrY1_Giac0rqjtK0T5XUMdzhFCHu72k/s1600/Asif%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEintyK_PzDJiPPNkyNiz6xcryQzDZJTMgT5cVC8r-x_nKMtJaUq1TbfekQWsLI4Gx_3KG2Opc1w5NLvzWr5BzIZhJwpMXBdRF80y6DGUU1vi6knDWYZWwiH0HigT2ruA9OiXjNJWHJimdCa_NXKCtVVl0oUbAxdkzotTOvUTJXnxXS_UG-B8tftuGACNKk/s1600/Asif%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржЖрж╕рж┐ржл ржмрж┐ржи ржирзБрж░" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Humble" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Attacking Midfielder" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзо" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "рж▓рж┐ржУржирзЗрж▓ ржорзЗрж╕рж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2020-21" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "ржПржХржжржо рж╢рзБрж░рзБрж░ ржжрж┐ржХрзЗрж░ ржХрзЯрзЗржХржЬржи ржорзЗржорзНржмрж╛рж░ржжрзЗрж░ ржоржзрзНржпрзЗ ржПржХржЬржи" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "ЁЯШБ ржЕрж╕рзНржерж┐рж░" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "ржЕржирж┐ржХ, ржирж╛рж╣рж┐ржж" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржЕржирж┐ржХ,,ржмрзЗрж╢рж┐ ржкрзНржпрж╛рж╢ржирзЗржЯ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржирж┐рзЯрзЗ" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "ржкрзНрж░рждрж┐ржХ,ржирж╛рж╣рж┐ржж,ржЕржирж┐ржХ,ржирж┐рж▓рзЯ,ржкрж┐рзЯрж╛рж▓,рж╣рж╛рж╕рж┐ржи,ржирзЛржорж╛ржи,рж░рж╛ржлрж┐,рж▓рж╛ржмрж┐ржм" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "ржкрзНрж░рждрж┐ржХЁЯШБ" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржЦрзЗрж▓рзЛрзЯрж╛рзЬ" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "ржкрзНрж░ржЪрзБрж░ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмЁЯе║" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Will always be a predatorian" }
            ]
        },
        {
            "pId": "011",
            "name": "Nahianul Islam Noman",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "6",
            "characteristics": "Useless",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi3TaoYkXr6dk1222Tbv9R7g2lVmWscu5Qu6w7zYL48Tg7lweU1_EpYBCLOVgnFS3ulgNxhge-jsGRDFt8wlvdNznk6pKPrYjtZZT8eEV1gnVHm4jPUHJTF8imKg2ICBB61m3nqSE40ST9mZrx77ef4OxgVujj-VuJcnOx-V7v6bIlcdeqGo-K0falycgI/s1600/Noman%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi_UqKNAJaF0VdnFtzD0Rxx6M1K7Tse_FcPSfFK0Q3m4d9zS8RITb5F2hfnxybDP2YX28GrGlCW8zUoxvz4ze2dC2J2prUVT0ASw1e0c1QyUCvaOF56FImA_dUGro7AWBJ0f6gJeu7C9GepWc0feLZq8bmJKVuOnQxmUvB-k9V12jLtecZOArWGO2Bkejk/s1600/Noman%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржирж╛рж╣рж┐рзЯрж╛ржирзБрж▓ ржЗрж╕рж▓рж╛ржо ржирзЛржорж╛ржи" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Useless" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзм" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "Don't want to mention a single name" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2021" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Random bikale khelte giyee" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Amazing" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Sobar khelai bhalo lage...team hye jkhn khela hy dkhte shundor lagee" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Seta depend kore kon position e player lagbe...shei hisabe player select korbo" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Sbai" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "ProtikЁЯР╕" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Prio Bondhu k beche nibo...karon amr prio plyr onk gula ekjon more gele temn zay ashbe na xD." },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Onk miss kori...onk shundor memory create hoise khelte giye...khelar smy jiboner shb tension bhule giye enjoy korsi... Mental peace paisi ekhane. Kisu frndship er starting o hoise ei club thekei...thanks FC Predators" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Best of luck guys for your upcoming future & pray for me :)" }
            ]
        },
        {
            "pId": "012",
            "name": "Nafiul Hossain Himel",
            "position": "Left Center Back",
            "jerseyNumber": "04",
            "characteristics": "Kind",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh4hCc3aP7lTAlPkm4ngnHKLyQzt6nzJKHcOgfhhTfQCwBpw_zQ8d4e0SAGwTKPjaKSuLhUoJaALxo2cBTUThOSEVb3RKCv_AT7X047q1Xg9lvEEkPG8mdsa9xL6vTQye2-HI3LufKDBlCY_rfi4MsBALC6ZzcfiFLIbZSG0zE-V4WUhS_5tMPRHLdlOAc/s1600/Himel%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEis8d5hyd-zeNk_xHTG9MyNcY2dLxVsLWR8XCHlErGg8fdlGr4rSNn8UlU6OXCXIq2ToSZsZj-9ed_xgemuJtv7k9BVtLIv7FOpUnoTEt84i6uN8Qewe6PncdtRhYna8nJdbWVto79jfCqhYcjidpWWfi429pRd_jg-WMO_lKoN73jDtuiNvzMfY8_gC1c/s1600/Himel%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржорзЛржГ ржирж╛ржлрж┐ржЙрж▓ рж╣рзЛрж╕рж╛ржЗржи рж╣рж┐ржорзЗрж▓" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "KIND" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "LEFT CENTRE BACK" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзк" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "Mesut ├Цzil" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "рж╢рзБрж░рзБ ржерзЗржХрзЗ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "ржХрзНрж▓рж╛рж╕ржорзЗржЯржжрзЗрж░ рж╕рж╛ржерзЗ ржкрзНрж░рждрж┐ржжрж┐ржи ржЦрзЗрж▓рждрзЗ ржЧрж┐рзЯрзЗ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "ржЕрж╕рж╛ржзрж╛рж░ржг" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "ржЕржирж┐ржХ ред ржмрж▓ ржирж┐ржЬрзЗрж░ ржХржирзНржЯрзНрж░рзЛрж▓рзЗ рж░рж╛ржЦрждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржжрж╛рж░рзБржг ржЖрж░ ржмрж▓ржкрж╛рж╕ ржЕрж╕рж╛ржзрж╛рж░ржг ред" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржирж┐рж▓рзЯ ред" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "ржирж┐рж▓рзЯ, рж╕рзЛрж╣рж╛ржи, рж╢рж┐рж╣рж╛ржм" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "ржлрж╛рж╣рж┐ржо" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржЦрзЗрж▓рзЛрзЯрж╛рзЬ ред ржХрж╛рж░ржг ржмрж┐ржкржжрзЗрж░ рж╕ржорзЯ рж╕рзЗ ржЖржорж╛рж░ ржХрзЛржирзЛ ржЙржкржХрж╛рж░рзЗ ржЖрж╕рзЗ ржирж┐" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "ржЕржирзЗржХ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЛ" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "ржмржирзНржзрзБ ржорж╛ржирзЗ ржЕржирзЗржХ ржЖржиржирзНржж, рж╕рзНржмрж╛ржзрзАржирждрж╛, ржорзБржХрзНрждрж┐, ржЦрзБржирж╕рзБржЯрж┐, ржнрж╛рж▓рзЛржмрж╛рж╕рж╛ ржЖрж░ ржкрзГржерж┐ржмрзАрж░ рж╕ржорж╕рзНржд ржнрж╛рж▓рзЛ ржХрж┐ржЫрзБрж░ рж╕ржоржирзНржмржпрж╝ред" }
            ]
        },
        {
            "pId": "013",
            "name": "Md Shihab Uddin",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "12",
            "characteristics": "Loyal",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg2a4hxL9xFmjPaITN1IlJNw7BYifaQjqCLZn9q_GYUs86ekJKdNYglurXEvxKvAZm76BVeJzUiwpTEslMlcV8vxW1e-OaVgRy0jpJoiywoLiwIIg7Mj29U5rUoXEsClLLZ6JCCWKzUX7lx2NSaBJSLMUqCVVfn3K7TVheqYgyTYhBc91N70S11iicvvCI/s1600/Shihab%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiNZc9HUk86bgag7AXfDlL2TOrisF4q-hw99nf_2rPgQbzuFkwRNm0KLPKj5hZnDmclmy9YACQszqYnOSOGEvELgWQE73z5YNVbfBKNXnvS_gSpsM1n_RAAAvpbPlOxkzi_ypr3bcDJ64gdt4M-X3KMJL2fFsEAI701zU247kFSmay_3lEi6cL9cO0eaFE/s1600/Shihab%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржорзЛржГ рж╢рж┐рж╣рж╛ржм ржЙржжрзНржжрж┐ржи" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Loyal" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рззрзи" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "Neymar jr" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2019" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Friend er invite e" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Just awesome" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Niloy. karon cheleta shobshomoy 2nd bar e jeye daray thake ar goal miss kore." },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Anik. karon or khelar dhoron onnorokom" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Rafi, Niloy, Sharafat, Nahid" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Protik" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "kawkei na. oi situation theke kivabe ber howa jay shei chinta korbo" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "kototuku miss korbo sheta to bole bujhate parbo na. but shudhu bolbo onek onek onek." },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "shudhu Etai bolbo j khela of korish na. Club ta tikiye rakhte hobe. Jate future e amader chelera khelte pare thats it." }
            ]
        },
        {
            "pId": "014",
            "name": "Faisal Mahmud Asif",
            "position": "Right wing",
            "jerseyNumber": "30",
            "characteristics": "Ambivert",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgZ5Vt9ixtZWdvXHzW-UUzK9mayqk9ptM8wD3otl5y5HV6YO7FMkpMPOOgV6E4uVe_ykoAz_ViLfY0_hbOhkKuU3eDOzm5cfODQgXll-qd-dJRAiatfikNLbAl04mBspFN_Rl9ZpyoGbgwDIKDiOxcn7rSyPl-Y5I1EbS2wdOyVgatxx5yNP1mm5L94peo/s1600/M%20Asif%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg16Jd1q5h6XrfnXq30dTog-DtWP1vFbI_H2V8lDLW82upl_KaGh6huKgqrWQaMqITl1gNYBnKM7Zf0KURwvW7zqpmq27R8SJEfWJ7C8rc3-e7L5flE8TRTo_7YVUkH_TTJXILoFd_x7imUeIfwauUMZh10Vf7NIjAiDibEiUHwl1nh7YlrNJmhPfkBhHg/s1600/M%20Asif%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржлрзЯрж╕рж╛рж▓ ржорж╛рж╣ржорзБржж ржЖрж╕рж┐ржл" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Ambivert" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Right Wing" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзйрзж" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "рж▓рж┐ржУржирзЗрж▓ ржорзЗрж╕рж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "рж╕рж╛рж▓ рзирзжрзирзи ржПрж░ ржЬрж╛ржирзБрзЯрж╛рж░рж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "рж╕ржмржЗ ржЫрзЛржЯржмрзЗрж▓рж╛рж░ ржмржирзНржзрзБ! ржорж╛ржЭрзЗ ржпрж╢рзЛрж░рзЗ ржирж╛ ржЧрзЗрж▓рзЗ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржкрзНрж░ржержо ржжрж┐ржХржХрж╛рж░ ржорзЗржорзНржмрж╛рж░ржЗ рж╣рждрж╛ржоред" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "рж╕рзЗрж░рж╛" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "ржЕржирж┐ржХред ржлрзБржЯржмрж▓ рж╕рзЗржирзНрж╕ ржЕржирзЗржХ ржнрж╛рж▓рзЛред ржпрзЗ ржХрж╛рж░рзЛрж░ рж╕рж╛ржерзЗржЗ ржУ ржХржорзНржмрж┐ржирзЗрж╢ржи рждрзИрж░рж┐ ржХрж░рзЗ ржирж┐рзЯрзЗ ржЦрзЗрж▓рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗред" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржЕржирж┐ржХред ржорж┐ржбржлрж┐рж▓рзНржбрзЗ ржУ ржЦрзЗрж▓рж▓рзЗ ржПржЯрж╛ржХрж╛рж░ржжрзЗрж░ рж╕рзБржмрж┐ржзрж╛ рж╣ржд ржЕржирзЗржХред ржПржЗ рж╢рж╛рж▓рж╛ рж╕ржм ржкржЬрж┐рж╢ржирзЗржЗ ржЦрзЗрж▓рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗред(ржЧрзЛрж▓ржХрж┐ржкрж╛рж░ржЯрж╛ржЗ ржмрж╛ржж ржЖржЫрзЗ ржЦрж╛рж▓рж┐)" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "ржЕржирж┐ржХ, ржирж╛рж╣рж┐ржж ржПрж░рж╛ ржПржХржжржо ржирзЗржВржЯрж╛ ржХрж╛рж▓рзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржЗ ржмрж▓рж╛ ржпрж╛рзЯ! ржПржЫрж╛рзЬрж╛ржУ ржлрж╛рж╣рж┐ржо, рж▓рж╛ржмрж┐ржм, рж╕рж┐рзЯрж╛ржо, рж╕рзЛрж╣рж╛ржиред ржПрж░рж╛ржУ ржпрж╢рзЛрж░ ржерзЗржХрзЗ ржХрзНрж▓рзЛржЬред рж░рж╛ржлрж┐, ржирж┐рж▓рзЯржжрзЗрж░ рж╕рж╛ржерзЗ ржврж╛ржХрж╛ ржПрж╕рзЗ ржкрж░рж┐ржЪрзЯред ржмрж░рзНрждржорж╛ржирзЗ рж╕ржмржЪрзЗрзЯрзЗ ржХрзНрж▓рзЛржЬ ржмрж▓рж▓рзЗ ржлрж╛рж╣рж┐ржо, ржЕржирж┐ржХ, ржирж╛рж╣рж┐ржж, рж░рж╛ржлрж┐, рж╢рж╛рж░рж╛ржлрж╛рждред" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "ржлрж╛рж╣рж┐ржо" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржХрж╛ржЙржХрзЗржЗ ржирж╛! ржЙрж▓ржЯрж╛ ржпрзЗ ржмрзНржпрж╛ржЯрж╛ ржПржЗ рж╢рж░рзНржд ржжрж┐ржмрзЗ, ржУрж░рзЗржЗ ржкрзБрж▓рж┐рж╢рзЗ ржжрж┐ржмрзЛ ржирж╛ржЗрж▓рзЗ ржирж┐ржЬрзЗржЗ ржЧрзБрж▓рж┐ ржХрж░ржмрзЛред" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "ржЖрж░рзЗ ржерж╛ржХржмрзЗ ржЪрзАрж▓! рж░рзЗржЧрзБрж▓рж╛рж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржирж╛ рж╣ржЗрж▓рзЗржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржЕрж╕рзНрждрж┐рждрзНржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржкрзНржпрж╛рж░рж╛ ржирж╛ржЗред" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "ржирзЗржХрзНрж╕ржЯ ржорзНржпрж╛ржЪ ржХржмрзЗ! рждрж╛рждрзНрждрж╛рзЬрж┐ ржПржХржЯрж╛ ржорзНржпрж╛ржЪ ржлрзЗрж▓рж╛ ржЯрж╛рж░рзНржлрзЗ! ржЬрж┐рждрждрзЗ рж╣ржмрзЗред рж╕рж╛ржлржУрзЯрж╛ржиржжрзЗрж░ рж╕рж╛ржерзЗржУ ржкрзНрж░рждрж┐рж╢рзЛржз ржорзНржпрж╛ржЪ ржмрж╛ржХрж┐ ржЖржЫрзЗ!" }
            ]
        },
        {
            "pId": "015",
            "name": "Shahriar Kabir",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "2",
            "characteristics": "Humble",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEglpaBhQ16TaL62B-SyGZ6emjIXbfWN9aSt26Qnn1dxt2xdXhKMLmwbYeVzV8pUva8d_i7rTHHVEh-NTzfqepCe6jXsYrhPLY0FgvaWRql6S1-qDDZydU4McAKZO0r6qD7b4Ph0roEqmrKmWsqvXeBjEt_NuS7ARWSZ-zhIeIqP7S6YAj1z44sJ9AXtlIw/s1600/shishir%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgRljxToksibHfXO4A3HtOt7PzVT8aDCR2M3X47Ighxcpk_7o8ALKtJNoyjliIP06NSZOFYM3NvmKfWOQhOG89qGbZu5by6nUzcxKsAHK9PZwHwEyZ70OH3xbfJAHNl1fkaX6wqr_udc3TE1MFcFWIPTfSqj8WAdhjfyd10nEscCfIbknueRj9RJ-7rqNE/s1600/shishir%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "рж╢рж╛рж╣рж░рж┐рзЯрж╛рж░ ржХржмрж┐рж░" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Humble" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзи" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "I don't have any." },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "Hsc r age theke" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Kivabe jeno mone portese na" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Kharap na" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Anik. Karon ta jane sobai" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Agee ami oi club a dhuki then vaba jabe" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Sobcheye kacher keu nei kintu sobai bondhu" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Protik" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Ami khuni hoite chai na vai" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Ami bortomane club er bahirer e lok . Miss kori bondhu der" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Regular khele ja tora club ta ke bachiye rakh" }
            ]
        },
        {
            "pId": "016",
            "name": "Hasin Raiyan Khan",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "13",
            "characteristics": "Humble",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEibpMH4rxgrzBrSQfxowoejFh6pOgCv5hZUaFOGxbYJ_EE_rzVdZqR2GT4EgJfRR4wb77RpT1q8dwuUScC2GntwCJ_kSoau1BMwltQKu5hkHZolL78UK5tyNuFNF18egP51QDUG4eQ9M17N25EhHcd0eTxQFnrnB1-h0pmXDLyRw8mkDKp-V3nBfJtVj9I/s1600/Hasin%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiJvy6ujsum9rRuc2EUZFNiZsBsE9PdCpIfz8M9F2soFyPMDG7IadEVE0I5bov-N3nAqFKV4xRrwi_Ekv8E11cZeV8bybMJdr1xcqmfpQn78G2AtMkmJgNoo50yyriehHtj3sEoc06-9nsFeU2G3FwxWHoEWs3uTFrNNQIJGNQGvSUGRKU9q1LXVNAMcLY/s1600/Hasin%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "рж╣рж╛рж╕рж┐ржи рж░рж╛ржЗрзЯрж╛ржи ржЦрж╛ржи" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Humble" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рззрзй" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "I Don't have any" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2022" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Don't know" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Average" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Anik" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "No-one" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Nahid, Sharafat, Protik, Himel, Noman" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Protik" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "No-one" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Maybe 20%-30%" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "I have nothing to express my feelings to my friends." }
            ]
        },
        {
            "pId": "017",
            "name": "Arif Faisal",
            "position": "Defense",
            "jerseyNumber": "14",
            "characteristics": "Fake",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg0wdr3HmMpJEgRXcGudKgoSOkNekXhotQV14922zc-sPqon5GSl3iAxFH_orfhNsZWBaYdcdlwqaE1MlAULCDtKdjzXi54XMtPXfZeNycE6Fe3Rg5j20dmpGJqKpyvb7i6BJuWMOkpWm8WT50lKoaNpudF9zIkPMe9i5amTZsyOE99zBlEM1uDQRftVz8/s1600/Arif%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhh0ZAN-b7-3L5GzKr7oWrX9Q--CGRDEez-5b9MBYGT7XpqpTOsKmkpcvCyI6cFenYrK43HhazftAYG8uwaODbaIIpcYh596gk987QTUMCezAKbBNtC-rkosqqXV375HEb3rDu1hUZp_gjIwgEIlNPDJKrcfAL7qRIlUDXMnaUzY-4uCfAdDrOGUj6D-NA/s1600/Arif%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржЖрж░рж┐ржл ржлрзЯрж╕рж╛рж▓" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Fake" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defense" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рззрзк" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "Don't want to mention a single name" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2021" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "With football" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Just Wow" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Everyone plays worst than me" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "No One" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "School Friends" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "No one wants to be goalkeeper" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "I will resign" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "So much" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Good luck everyone" }
            ]
        },
        {
            "pId": "018",
            "name": "Abdullah Al Seiam",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "4",
            "characteristics": "Kind",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiOUVT2MFCwBnmkV8nhoaVxwvb5uTFPJd2nw6wHRpIIiU5mEv2FsviZDeQFTDzIOH6cRCY9-gogW_AOwbqtNeQ8k2iG2OHxOw6p9NnJ89lMzYxuusVc1iWvU9NhapTv_ubTtF55YLJ-nViXhWTKjyEZ0MdDdouKsJ7r08nD51PwCfwlxjEAFMVM63BAelY/s1600/Seiam%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh7TsmI43rQ5ZNIq9ryEvWmVzSl5bsYLSk_d79WeTr3m1gOoodgbCJ2twyIsqyKda-JbypCVOnFArLI9YLTvPrXBgtCDvGGq34CJlrkGWDyIfUGSzpzG3JPK0C_2RXG4VvvTMOWbvp1snoUlHRJ_x3AVpOecc2Oz8xwwWkKhcEc1QP2Pykod-COmMTsptM/s1600/Seiam%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржорзЛржГ ржЖржмрзНржжрзБрж▓рзНрж▓рж╛рж╣ ржЖрж▓ рж╕рж┐рзЯрж╛ржо" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Kind" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзк" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "рж▓рж┐ржУржирзЗрж▓ ржорзЗрж╕рж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "January 2022" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Aniker sathe base a khelte jawa theke" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Team combination ta onk vlo cilo, sobar sathe khele khub vlolagce." },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Anik , nahid dujoner khalai vlo lage ..oder passing senses, dribbling, playmaking sobkisur jonnoi vlolage" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Position matter korbe .. just ekjon nite hoile Anik ." },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "Anik, Labib, Sohan, protik, Pial, Arif, Nahid asole sobai kaser ." },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Fahim" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Friend ke bacai rakhbo...Joto din khalte parbe totodin se prio player, But friend sara jiboner jonno kono limitation nai." },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Onk miss korbo sobaike... khala, fajlami, khalar sese caier dokaner adda ta sob kisukei khub besi miss korbo." },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "J jekhanei thakuk , j vabei thakuk vlo thakuk etai dowa. Sobai sobaike mone rakhis. Future a abr sobai kokhono eksathe hoile predictors khalar memories gula niye caier adda hobe." }
            ]
        },
        {
            "pId": "019",
            "name": "Sharafat Karim",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "2",
            "characteristics": "Loyal",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEga05S2KW4GttfW3aHmPelyjlonlLDmaGA8yrHkq_vyT7fagdy73iC77UVxRnLxDoEUNqjmsPCWDTpIeU75pKM96RclaQizI7bCt_iq5fDwObqoTUIpL_P6JTEBnfIURZ5Up1JsKsARsT77Gu1FVTndjn2hphWiOYM16SdPV-O0IBYRosWL5S8jtJdJlko/s1600/Sharafat%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjMATUkdbxz2w70PGmwcLr1PCFTouqiFIQKGR7xZ5NmqrroMwUZiKyQnFcOkRwZ3YteHFLoYetPTdQu-TmxuEBl-FbwoMApZs5wVn5UkOABGodAc3OmqMdzdmPK3t5ITXRyZ8eakmu6LrlhhfOI4XrlPwMHEbxGdy2Qna0lSSoxRynTGiNb8bXsIw_l0Q8/s1600/Sharafat%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "рж╢рж╛рж░рж╛ржлрж╛ржд ржХрж░рж┐ржо" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Loyal" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзи" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "ржорж╛рж▓ржжрж┐ржирж┐" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "рззржмржЫрж░+ рж╣ржЪрзНржЫрзЗ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "рж░рж╛ржлрж┐ ржкрж░рж┐ржЪрзЯ ржХрж░рзЗ ржжрж┐рзЯрзЗржЫрзЗ" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "ржЖрж▓рж╣рж╛ржоржжрзБрж▓рж┐рж▓рзНрж▓рж╛рж╣ ржЕржирзЗржХ ржХрж░рж╛" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "рж╕ржмрж╛рж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ржЗ ржнрж╛рж▓рзЛ" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржЖржорж┐ ржЬрж╛ржирж┐ ржирж╛ ЁЯР╕" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "рж╕ржмрж╛ржЗ" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "ржирж╛рж╣рж┐ржжЁЯе╢" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "ржЖржорж┐ ржЬрж╛ржирж┐ ржирж╛" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "ржЕржирзЗржХ ржЖржЧрзЗ ржЕржирзЗржХ ржкрзНрж▓рзЗрзЯрж╛рж░ рж╣рждрзЛ ржПржЦржи ржХржорзЗ ржпрж╛ржЪрзНржЫрзЗ" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "ржЖржорж┐ ржЬрж╛ржирж┐ ржирж╛" }
            ]
        },
        {
            "pId": "020",
            "name": "Puspo",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "6",
            "characteristics": "Chummy",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgacOUb-ComZwTx5bZkoCnlgVECkgi_NAVADfv6DphABsK2uv-dVSX5sZggFN7ddIWt8c4Xfl-nN4jH0S63vp5XIULft8hZWf6i6Rl8qPalb3Xwf8L0RRl0efXl9M70LpdFgOZKzwrbKbcZkYH9-cTTfxhu_n19Kra1H4icqbDbOBUi_vBgU6KlOOwjxqc/s1600/Puspo%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgc2OdbL6wz1Ipla7Lf21pluU7Jz3DoUyfi6LGkerNPoV64PWEbpcSZW3rBXtqzGlCGghSSE0DZzinilOFHvy-d-MiHoFki7Zh2I4gjPCn9dthDV82p8ci5QH90g7AWcxRUU4L2e1X0x3BBY8lthn_Q_U5qXoLxmOqKQPLc7NwPwfolyqxaY0MDLaYD34I/s1600/Puspo%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржкрзБрж╖рзНржк" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Chummy" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "Defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзм" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "Sergio Ramos" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2022" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "Through Anik" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Shei" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Anik" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Anik" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "All" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Myself" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Favorite player" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Onek" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Life is incomplete" }
            ]
        },
        {
            "pId": "021",
            "name": "Raghib shahriar",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "26",
            "characteristics": "Brave",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhIi80bgbyURX5FVaprbvyPpKSEHj75X0M5z7qqt2QjRcuMbtAsjdPOp-AaFpJxVh7M3Y7TNgdEyK0_yQQEanbyQXgUmwqqyjNkdBnt9-JgmjaQdfiWnaJPyAwf4Q4AqZw_M5Azo0PLNmFnAph5H1AoHrp5MfEcMUEXjUBFvy1G6VXHSKgwVxLzAkeguSNH/s1600/rgbwb.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh7h6Th94gKothn9iuvjf9MS1QYaophhQu3fOkqhVkam8cagcvU7eSaehog3tbPs2P__LbLxYOZtCy97De8WbbPMEGYWtroTboONMqKPvk9EJFRAeEMkVH3TItOqFK1HJOIQwh4r6VNrxcVpVnwLcPP0nUDfuLZnPfe5LdXqhOSvye8VpL-cRbrouQ1c5sN/s1600/rgbwob.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "Raghib Shahriar" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Brave" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "21" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "Cristiano Ronaldo" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2021" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "mathe shobar shathei kheltam....hotat ekdin bollo shobai mile azke theke FC Predators...ei niye jatra shuru" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "as always, best!" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Anik; or dribble, game sense onek vlo and vlo lead korte pare" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Anik, Same reason" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "shobai chotto kaler friend, tai alada kora khub e mushkil" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Fahim" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "priyo kheloyar ke duh" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "ekdom e miss korbona. karon bestotar moddhe khela hoyto hocche na, but kotha hocche shobar shathei. Insha'Allah future eo shob shomoy dekha hobe, kotha hobe shobar shathe on regular basis" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "really wishing to have you guys by each others side till death." }
            ]
        },
        {
            "pId": "022",
            "name": "A.M Noman Hameem",
            "position": "Defender",
            "jerseyNumber": "26",
            "characteristics": "Loyal",
            "thumbImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjbW7j5dl1I5yMHBzdukkiiWrHrbmIxMqkJKhCbiaJ59w8LELpVSqGgnJ6V1l8E4l-lOMkV7NHVtJkyYeL3nzxz4Z9hszoRNOIaWCXdMG6xVpIshSSHGdLwfzRHzjh1rLnJo2Y4E9TsbMTvnVTXgXy0jvlpKqOkkbg9wbYhZS8gErJ4j4THM5yFQ2iqKY4/s1600/Hamim%20%28w%29.webp",
            "mainImage": "https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjFScxLk-JU19Q7MKYkDsHK2pr2nN8NC4fzKaS2DnN0HLdxR_OcWE9FfXuB3cmWvnEWr_2pwEipZnXD3iFtizbelJYaFRLNo_WEAZ1uU-pTn5Wiz3sUMZgxzRNs8VjsgUXZtSJu4bl1miMeFDtZvh2Kp9GBsf2s2YYeZYwFJ_B-j8CAEKRIEij4MEFRhMg/s1600/Hamim%20%28n%29.webp",
            "qna": [
                { "question": "ржирж╛ржо", "answer": "ржП ржПржо ржирзЛржорж╛ржи рж╣рж╛ржорж┐ржо" },
                { "question": "рж╕рзНржмржнрж╛ржм", "answer": "Loyal" },
                { "question": "ржорж╛ржарзЗ ржкржЬрж┐рж╢ржи", "answer": "defender" },
                { "question": "ржЬрж╛рж░рзНрж╕рж┐ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░", "answer": "рзирзм" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐рзЯ ржлрзБржЯржмрж▓рж╛рж░", "answer": "Don't want to mention a signal name" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржХржмрзЗ ржерзЗржХрзЗ ржЦрзЗрж▓ржЫрзЗржи?", "answer": "2022" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рж╛ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ рж╣ржпрж╝рзЗржЫрж┐рж▓?", "answer": "After gets a fcp jarsey" },
                { "question": "ржПржлрж╕рж┐ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЦрзЗрж▓рзЗ ржХрзЗржоржи рж▓рзЗржЧрзЗржЫрзЗ?", "answer": "Average" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБрж░ ржЦрзЗрж▓рж╛ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржнрж╛рж▓рзЛ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ржПржмржВ ржХрзЗржи?", "answer": "Sohan as he plays in all forms and doesn't give up to collect the ball from the opposite team" },
                { "question": "ржпржжрж┐ ржХржЦржирзЛ ржПржоржи рж╣ржпрж╝, ржпрзЗ ржЖржкржирж┐ ржЕржирзЗржХ ржмржбрж╝ ржПржХржЯрж┐ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╣рж▓рзЗржи, рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржкрж┐ржПрж╕ржЬрж┐, ржмрж╛рж░рзНрж╕рзЗрж▓рзЛржирж╛ ржЗрждрзНржпрж╛ржжрж┐ред ржЖржкржирж╛ржХрзЗ ржмрж▓рж╛ рж╣рж▓рзЛ, ржкрзНрж▓рзЗржпрж╝рж╛рж░ рж╢рж░рзНржЯрзЗржЬрзЗрж░ ржХрж╛рж░ржгрзЗ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХрзЛржи ржПржХржЬржи ржмржирзНржзрзБржХрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржврзЛржХрж╛рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ред ржЖржкржирж┐ ржХрж╛ржХрзЗ ржврзЛржХрж╛ржмрзЗржи? ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "Anik as he is a well known player so he deserves" },
                { "question": "ржкрзНрж░рж┐ржбрзЗржЯрж░рзНрж╕рзЗ ржЖржкржирж╛рж░ рж╕ржмржЪрзЗржпрж╝рзЗ ржХрж╛ржЫрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБ ржХрж╛рж░рж╛?", "answer": "All of my playmates" },
                { "question": "ржзрж░рзБржи ржЖржкржирж┐ ржмрж┐рж╢рзНржмржХрж╛ржк ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓рзЗ ржЯрж╛ржЗржмрзНрж░рзЗржХрж╛рж░рзЗ ржЧрзЛрж▓ ржХрж░ржЫрзЗржи ред ржЖржкржирж╛рж░ ржХрзЛржи ржмржирзНржзрзБ ржЧрзЛрж▓рж░ржХрзНрж╖ржХ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржкржирж┐ ржмрзЗрж╢рж┐ ржжрзБрж╢рзНржЪрж┐ржирзНрждрж╛ржпрж╝ ржерж╛ржХржмрзЗржи?", "answer": "Obiously it's Fahim the great" },
                { "question": "ржХрзЛржиржжрж┐ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржЦрзЗрж▓рзЛржпрж╝рж╛ржбрж╝ ржПржмржВ ржЖржкржирж╛рж░ ржкрзНрж░рж┐ржпрж╝ ржмржирзНржзрзБ ржпрж╛ржХрзЗ ржЖржкржирж┐ ржПржХржЯрзБ ржЖржЧрзЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗ ржирж┐рж▓рзЗржи, ржПржЗ ржжрзБржЬржирзЗрж░ ржПржХржЬржиржХрзЗ ржорзЗ*рж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ рж╣ржмрзЗ ржПржоржи рж╕рж┐ржЪрзБржпрж╝рзЗрж╢ржи рж╣рж▓рзЗ ржХрж╛ржХрзЗ ржмрж╛ржЫржмрзЗржи ржПржмржВ ржХрзЗржирзЛ?", "answer": "I don't like rude so it is hard to answer" },
                { "question": "ржПржХржжрж┐ржи ржПржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржм ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ ред ржЗрждрзЛржоржзрзНржпрзЗржЗ ржХрзНрж▓рж╛ржмржЯрж┐рж░ ржЖржзрж╛ рж╢рзЗрж╖ред ржнржмрж┐рж╖рзНржпрждрзЗ ржХрждржЯрж╛ ржорж┐рж╕ ржХрж░ржмрзЗржи ржХрзНрж▓рж╛ржм ржУ ржХрзНрж▓рж╛ржмрзЗрж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░?", "answer": "Missing club is average but missing playmates too much" },
                { "question": "ржирж┐ржЬ ржерзЗржХрзЗ ржоржирзЗрж░ ржнрж╛ржм рж▓рж┐ржЦрзЗ ржпрж╛ржи ржЖржкржирж╛рж░ ржмржирзНржзрзБржжрзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп", "answer": "Good luck and don't forget me guys" }
            ]
        }
    ]

    return (
        <div className="pt-20">
            <h1 className="text-2xl text-center font-bold text-[#d5a538]">All Predators</h1>
            <div className="w-full flex flex-wrap justify-center my-6 p-6">
                {
                    interviewObject.map(x => <UserCard key={x.pId} data={x}></UserCard>)
                }
            </div>
        </div>
    );
};

export default InterViewsSlider;